癲狗宵夜

超香口脆邊閪煎雙蛋加印度尼西亞撈麵

超 靚仔 咪冷係野好喎
營多就營多啦

大火燒紅個閪先落油, 再落蛋

好肚餓

屋企長期有雞蛋同營多

食完個口會好臭

煎得幾靚 反到蛋

幾時再教煮野食
想你整福建炒飯

唔係教既。。分享下姐。。可能禮拜六買料整下

個面點煮先好食

唔鍾意食即麵

公仔麵哩家野。。請教黃秋生好d

你未搵到你杯茶姐